realisation d'un site s'inspirant de netflix. Coté back node.js et express ont étés utilisés.
Pour le front pug a été utilisé comme moteur de template et du bootstrap pour la partie design.
Pour installer assurer vous d'avoir node.js et express installé.
3 applis composent ce projet, se positionner sur le dossier admin et lancer
le serveur avec la commande npm start.
Positionner vous dans votre dossier server netflop et lancer le 2eme serveur.
L'authentification admin est préenregistré.